[耳機撚]聖誕買返隻藍牙無線耳機

小弟最近睇緊兩款頭戴式耳機，分別係Beats Solo 3 Wireless同Bose QuietComfort 35。我主要想搵頭戴式，Budget大概$2500-$3000。有冇巴打有其他介紹？

又或者上面兩款邊款比較好？

推

用iphone就睇埋audeze SINE lightning connector ver.

買solo3不如咪撚買

點睇momentum wireless??

最後買左Sennheiser嘅PXC 550

雖然都唔喺上面嘅list，我都係上網爬文周圍睇下。Btw，多謝巴打們嘅意見

用緊 QC35，真係冇得輸

真係做到 quiet + comfort，最緊要係 comfort，可能我耳仔大，就算 beats studio 都會壓住個耳仔，戴得耐會痛，QC35 係有位將你成個耳仔包住

Btw, 建議你去 Apple Store 試下

用緊Sony 1000x , 夾頭過Bose，隔音同Bose 互有長短
不過音質好好多，個藍牙唔係淨係得陳年SBC 格式，支援iphone 嘅aac, Sony專用 ldac, Android 嘅aptx

想問下巴打衣隻有無得connect PS4打機傾計用 ?
Thank you